竟在女廁裝針孔！男星認了2年偷拍47次…私藏7部存電腦

南韓KBS電視台驚傳女廁遭人裝針孔偷拍，讓不少女藝人、粉絲及員工各個人心惶惶，電視台一度懷疑是外人所為，沒想到近日兇手曝光，竟是男星朴大承，昨日他坦承犯案，並表示2年偷拍高達47次，還將7支影片私藏在個人筆電中。

KBS電視台女廁遭人裝針孔偷拍一案，6月1日男諧星朴大承坦承犯案，韓媒報導指出，朴大承是2017年公開招聘後簽進的喜劇演員，他在5月時曾參加綜藝節目《搞笑演唱會》的演出，而針孔就是在該節目演員經常使用的練習室大樓中的廁所被發現。

14日初次審判，朴大承承認所有罪刑，並表示從2018年至今在練習室大樓的女廁及更衣室已偷拍47次，其中32次偷拍受害者大、小便的影像，並將7部偷拍的影片儲存在筆電內並隨身攜帶。朴大承的律師表示，朴大承已知自己犯下大錯，正懷著謝罪的心，努力和被害者協議中，案件也將於下個月11日進行二審。

▲常在《搞笑演唱會》演出的諧星朴大承（박대승）自首在KBS女廁裝針孔攝影機。（圖／翻攝自IG）

KBS有咩靚女演員？

用純文字討論新聞點都係差小小
最緊要個d片呢

你比條仔我睇有撚用?

痾屎有乜好睇

啲女人好撚古惑架